---
tags:
  - ressource
  - lycée
  - mathématiques
  - NSI
  - Informatique
---

import Image from '@theme/IdealImage';

# Pratique

Ressources en programmation Python et algorithmique pour le lycée. De nombreux parcours thématiques et une quantité importante d'exercices avec auto-évaluation.


## Liens

[Le site](https://pratique.forge.apps.education.fr/) [Le dépot](https://forge.apps.education.fr/pratique) [Contacter](https://forge.apps.education.fr/groups/pratique/-/issues)
